反送中 灣仔政府大樓 現況

推

香港人頂住

告士打道加速緊清場！

各區千其唔好亂 唔好將d巴士站牌 垃圾筒搬出馬路